PS4 PRO貨車撞限高桿 Sony：受損30多台且絕不販售

今日中午於台北電玩展會場外，《ET 遊戲雲》獨家揭露一台載運PS4 PRO的貨車撞上基隆路地下道的限高桿而導致車體變形，車內載運的PS4 PRO紙箱嚴重變形，由於PS4 PRO去年底推出後就造成玩家瘋搶，電玩展前三日的3000台更是吸引玩家徹夜排隊，因此這次車禍也受到不少玩家關注。

Sony於稍早接受《ET 遊戲雲》訪問時表示，車內受損的確認是PS4 PRO，總數約有30多台，主要為20多位拿了號碼牌但沒有來結帳的玩家所剩下的，另外有現場10台備品，提供現場販售機器有問題可及時更換。Sony並保證未來這些受損的產品不會拿到市面上販賣。車禍現場無人受傷，至於其餘賠償的相關責任還在釐清中。

D零件

攞去淘寶放咗佢